lihkg第一屆向熱普城道歉大賽（激多圖）

文化建國，不了。

Ok

喂呀你呀

可不可以 先和 本民青 道歉先？

本民青是要死，落地獄的

何必又開呢D post

政事台本身作用就係咁用

對唔撚住囉屌你老母

飲後感 幾好飲 唔錯 原來有汽

然後我睇下d糖 屌你老母

唔岩肥仔飲

咪臭係